求救 電腦 開唔到機

開唔到機啦 之後逐條 ram 試又唔得

spec
cpu
i5-4460
ram
adata ddr3 1600 4gb x2 + kingston ddr3 1600 4gb x2
ssd
plextor 120gb 唔記得咩型號
hdd
wd 1tb 唔記得咩型號
主機版
asrock b85pro
display card
msi gtx1060

已經換過主機版電磁
都係著唔到機

本身用就好地地既
之後話我hdd 有問題
重新開機 之後話搵唔到D drive
我掹線開過就著唔到

應該唔關火牛事 個燈仲著到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推